下體會一定要贏閪甲冠軍

因為隻杯夠大可以洗乾淨下體

塊閪咁多年無杯洗，一定好撚臭